# pe-18-fedorchuk
Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования.

Экранирование испоьзуют для получения символов, когда спецсимволы нам нужно использовать как обычные символы.
Перед нужным нам символов мы ставим \ и интепретотор будет читать его как символ.



